第一日返學就記咗小過。。。

個肥婆同學無啦啦坐落我大髀度
我本能反應咁屌咗一聲之後就無晒知覺
啱啱醒返
醫生話我大腿骨折 要留院觀察
訓導主任打電話畀媽咪話我講粗口要記小過

抵撚死

😂😂😂

0/10 not fun

好慘

0/10 重作

🅿️ funnest

喺醫院悶悶中

hi bb

係

使撚你畀分

坐大脾都暈, 樓主小兒麻痺

成幢樓撞落嚟我仲有命都偷笑啦下話

你上線都唔嚟我個島
好唔開心

sorry我條女黎

2點嚟

終於等到樓主出post

門囝我委屈

大脾骨咁硬都骨折
個肥婆睇嚟都好瘦下

已追蹤用戶431 本人第一次追蹤user

2點我要睡覺了

在431 post 留言 我很愉快 🙂👉🏼

一國

ok

咁有機會先

me too
thx門子

你點解要skip左我 覆其他人先

點啊要接啊？一制我好撚興奮啊.gif

吹啊？

我為咗你我夜啲瞓!

唔好🥺

有冇比媽咪打？

做乜坐你？嬲左

咁你講粗口擾亂學校秩序wor

-5/10 pull

抵啦又食煙

俾你坐返

唔小心推咗

邊有學校唔俾人食煙

已經比人坐過-,.-

有無諗過樓主其實有第二個意思
佢自己就等於香港
個肥婆就等於中國
個老師就係美國
佢只係反抗講咗句粗口
咩都冇做錯就俾人記咗過
就好似美國無啦啦制裁香港咁

俾你坐我-.,-

7/10

10/10

之前好笑啲

樓主好嬲

想2隻都骨折？

唔嬲

樓主冇人明你真正意思唔緊
我明 我真係明

大木

你個樣好笑啲

坐爆我

我打算第二日帶把刀返學
我要攞返屬於自己既公道

我中學試過有人帶斧頭

Push

但醫生唔俾我出院
於是我開始計劃應該點樣逃出病房

支持你

唔見得人

吹完頭先^.<

終於，到左深夜，得返好少姑娘當值
我拎住拐杖慢慢咁行到門口
正當我想逃離病房既時候
一個姑娘突然出現喺我背後，好愕然咁問我去邊

你去死啦馬化焚

p牌得罪你?

我嚇到差啲失禁
唔係差啲，已經有少少滲咗出嚟
我口疾疾咁話想去廁所
姑娘走過嚟扶我
同我講話廁所唔係呢邊
然後佢就扶左我去廁所

引我笑都幾開心

對唔字

姑娘企左喺廁格出面等我痾完扶我返床
但我冷靜咗落嚟之後已經尿意全無
我坐咗喺馬桶到繼續思考緊應該點樣逃離病房，返學校去攞返屬於我既公道！

肥婆有幾肥先

想見你!

可能我坐得太耐，姑娘喺出面等得唔耐煩開始催我
既然係咁我只好返床繼續諗我應該點做
點知我諗諗下瞓著咗
醒返既時候己經到咗第二日朝早

lm 追故

到左探病時間，病房好多人出出入入
姑娘同其他助護都好忙，冇乜人留意到我
我就借住呢個大好機會拎住拐杖離開病房
好唔容易終於去到醫院大門，我有一種逃出生天既喜悅
但我竟然俾媽咪見到，嚟探我既佢將我帶返咗病房

下體骨折

Lm

想睇樓主流口水

冇理由咁啱會俾媽咪發現
我開始懷疑成件事都係一個局
因為不為人知既原因，我被困咗喺醫院！
我一邊繼續潛伏住，一邊留意身邊既一切
直到醫生嚟巡房
然後醫生叫咗媽咪出病房
我望住佢地，佢地神色嚴肅咁喺到討論緊唔知乜嘢
不過，其實我識讀唇

好！

點啊花哥

讀唔讀到我講我愛你？

醫生話檢查完之後發現我個腦生咗個瘤
肥婆同學突然坐落我大髀，咁樣嚇一嚇加上大髀既痛楚，雙重刺激之下令個瘤唔知乜鳩受壓，所以我先會昏迷
媽咪好緊張咁問個瘤既詳情
醫生話我係末期腦癌，已經得返幾個月命

媽咪即刻哭能咗出嚟
我都嚇到個腦一片空白
取回公道嘅事都已經拋諸腦後
我仲未拎到個鬼佬啊sir電話，我仲未食到籃球隊隊長……
點解會咁？點解？我仲好後生，點解會係我？

衰

咁個女仔點算？

突然一大班人，又有姑娘又有保安咁衝過嚟然後將醫生制伏喺地上
其中一個姑娘同我媽咪解釋
呢個著住醫生衫既男人其實喺上一層精神病房嘅病人
佢偷咗醫生制服偷走出病房
然後再嚟咗呢到
跟住就發生咗剛才嘅事

10/10 夠晒on9

媽咪同我都鬆咗一口氣
我有一種劫後餘生嘅感悟
對於攞返公道嘅執念都冇咁深刻啦
喺醫完留多幾日之後我就出咗院
再休息多幾日，呢一日，我開始撐住拐杖咁返學
小息嘅時候，我見到肥婆同學去咗廁所
為咗搞清楚當日點解佢要坐落我大髀，我跛下跛下咁跟住佢
廁所入面，佢回頭望到我，一面震驚
果然，當日嘅事係另有隱情！
我眼定定咁望住佢，等佢開口解釋
但佢竟然反問我，話呢到係女廁，我點解會入嚟？

馬化焚？= =

我發現呢件肥嘢真係有啲九撚唔搭八
我入嚟女廁係而家嘅重點咩？
重點係佢當日點解要坐落我大髀！
我冷笑咗聲，繼續望住佢，我要佢知道，呢一刻佢咁樣扯開話題係冇用嘅！
點解個死肥婆尖叫起嚟，仲大哎非禮啊
呢件肥嘢果然真係有陰謀！佢絕對喺到隱瞞緊啲咩！
跟住就好多人衝咗入嚟
為咗尋找事實嘅真相，我同呢班人糾纏起嚟
我好努力咁推開佢地，我要捉住俾人保護喺嚟嘅肥婆，問清楚佢究竟係咩一回事！
但呢一刻我係個跛仔，又點能夠應付得到面前呢班人呢？
混亂之下，我暈低咗

醒返之後，我又身處喺醫院
然後面前嘅醫生好似死老豆咁嘅樣同我講，我個腦生咗個瘤，我得返幾個月命
佢講嘅嘢同之前個痴線佬如出一轍
我望望佢，又望望佢隔離嘅姑娘
我突然覺得眼前嘅世界都變得灰暗起嚟

我唔想死，我仲未攞到鬼佬啊sir 個電話，未摸過佢啫啫仔，睇下鬼佬條嘢係咪真係網上啲人講咁誇張
我仲未食到籃球隊隊長，羽毛球隊隊長同足球隊隊長已經食咗，如果食唔到籃球隊隊長，絕對會喺我人生嘅遺憾
而我嘅人生已經得返幾個月

小過是碎資
冇返一兩個大過人生唔精彩

你係唔係做太多閱讀理解

我乖乖囡

哦

正所謂生命滿希望，前路由我創
雖然我嘅希望得返幾個月，前路都唔方創得長，但我都決定咗要好好咁享受淨低落嚟嘅時間
生命唔單止在乎長度，亦都在於闊度，即使長度太短，只要闊度足夠，乘埋一齊都可以有好大嘅面積
諗通之後，我就懷住看透世事嘅心態返到學校，打算享受埋最後幾個月嘅校院生活
但我完全得唔到身為絕症患者應有嘅關懷
只有無盡嘅恥笑同辱罵迎面而嚟
班仆街仔同賤閪笑我係入女廁嘅咸濕仔
話我飢渴到連件肥嘢都唔放過
訓導主任條冚家產仲因為我入女廁記多我一個大過
我就背負住我唔應該背負嘅屈辱倒數自己嘅人生

終於，我將一把刀放咗入書包
我要同呢間學校嘅每一條仆街攞返屬於我嘅公道！
詆毀過我嘅
恥笑過我嘅
冤枉過我嘅
我要一次過同佢地嚟個大清算！
我踏出屋企大門，嚟到大街上，每一步都充滿住決心！
突然，有兩隻警犬截停咗我，話我行跡可疑，要搜我個袋

以為你無交功課

垃圾po 拉

推

咪嘈thx

下 驚

驚就好

唔好打我

唔打臭

香囉

點解會係熱門

臭到

我應得

冇動力開動森了

你唔好咁啦😳

次次開機都見到濛online = . -

大時大非仲作埋D膠故

咁撚有心機

唔會㗎喇

大時大非仲嘥時間上連登click入啲膠post留言

屌你老母大是大非死文盲fake埋我on99

佢牛緊啲島民

我地冇可能😫

千祈唔好有🙏🏻

圖

屌，白色個舊靈體黎架？？

真係入左廠

我屋企嚟

咩事入廠

為咗個post入去打完卡出返嚟

私家病房嚟？

佢精神病周圍開鳩post依家要獨立一間房睇住

重作

同我有就夠

都無

我話有就有

過煮啦🙏🏻

幾時同我單獨食?